光復元朗 拆佢祠堂

大家千其唔好拆人祠堂 起人山墳 係犯法架

Push

拆人祠堂 起人山墳
好老實WFC
賣得港點差在賣埋班死撚左既
佢地黑社會傾唔掂數最鍾意係咩 ?

我都幫手刷熱門

其實最安全就係等件事掉淡後先去裝返炷香

咁拆左個村公所佢

光復香港時代革命

我同意既 所以大家決定 主線一定打港共
但呢d支線都係要打 只不過係低d priority

佢都係律師黎 可以將佢同何妖一併處理

認真，做

香港人要除三害;垃圾政權，垃圾警察，垃圾元朗

我冇野講

光復香港 時代革命

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

其實 以我所知 鄉黑眼中只有錢

走

唔係講緊今晚

我覺得要重整旗鼓 夠人多先可以光復到

最緊要正評

我唔認為黑社會有好人

所以光復元朗嗰日﹐我會除低聖十字同時唔會著反光衣﹐戰佢老母

但真係唔好燒村 好多義士都住入面 一家大細

push!!

放人走, 掂行掂過
警犬好野

臨訓前最後一push

拆人山墳好冇陰公㗎

何妖山墳好似唔會係元朗